根本唔值得香港人同情

好心啲人諗下如果係香港爆傳染病先
啲支那咪又淨係會笑9我哋抵死
香港被迫幫左中共咁多年
唔害返我哋已經偷笑
就算今次幫手醫好佢哋
佢哋會轉死性多謝香港咩
班仆街咪又係繼續話香港冇左中共唔得
啲支那未去到攞佢條命佢都唔會反共
佢哋係唔值得我哋幫助同可憐
亦唔需要對佢哋有同情心

今次仲要撞正新年,一定傳得仲勁
諗起啲支那就死先覺醒,真係訓着都笑醒

啲支那同廢老唔自己中左都唔會覺得嚴重
繼續唔帶口罩同周圍咳
你點諗都唔阻到港共繼續放啲感染者入境

香港係冇可能獨善其身
可以做既就係保護自己
同盡量迫屋企啲藍絲 廢老帶口罩
潛伏期有十幾日 仲唔一定會發燒
一個中左唔知 基本上全家都會中